[1Q]鄭中基裝安心出行app 估一人物

答案係劉馬車
因為
鄭中基+安心出行=掃碼暴龍
掃碼暴龍=墜天地獄獸
墜天地獄獸 就係 Carriage Lau
Easy 唔洗客氣

紅都面左

李斯......

答案就係陳國邦！

獻醜不如藏拙

你不如話恒大杜蛇？

其實係奧米加咆哮獸 (天水圍)

幾好

李斯

掃碼暴龍已經夠，後面嗰啲多咗

向李斯致敬